睡覺徒入

無論風吹雨打
定係日曬雨淋…
幾點瞓都好我都係七點醒
有無人知到點算？

11點瞓

咁高難度

浄係今日 我都無la la七點醒咗

西貢區？？？

港島

我以為係西貢區有UFO干擾

7點起非常好，
放假訓多左會成日發白日夢

但係我根本唔夠瞓…

早晨

…真係好，瞓到成個小朋友咁

我琴晚3點瞓
吖，瞓多陣先

早抖…

如果七點先瞓,係唔係第二曰七點醒?有無睇過中醫果D?

七點瞓唔着
不過11～3點瞓都係7點醒